你地投資有沒每日做功課

睇圖算唔算做到功課

唔會
做功課唔等於成績好

份功課可唔可以遲d交